唔知點行落去

同男朋友就黎7年，但係最近真係唔知點行落去
佢份人好低能，好多常識同生活技能例如搵路都唔知 好多決定都要問過我 如果唔係一定俾人呃 逐漸覺得湊仔好攰
同埋佢好細膽 呢幾個月全部遊行都唔敢去 搞我要搵fd去 平時叫佢陪我去商場嗌下口號唱下歌都勁快拉我走
點搞

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

行動TG group:

咁你一開始又同佢一齊?

你自己知點做啦 對住d低能仔點過世啊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能一開始大家仲讀緊書冇諗咁遠掛

巴打加油
男同男一齊無將來
快d搵過個女朋友

好多常識同生活技能例如搵路都唔知
淨係呢點已經飛得
係咪MK港豬 屁孩樣
尖沙嘴行去佐敦都唔識

唔怪得拉, 讀書唔會諗太多,
btw你唔鐘意人就快d講, 唔好再糾纏落去

細膽就算喇! 連自理能力都咁弱, 就真係幫佢唔到喇

當你覺得湊佢係湊得辛苦嘅時候，都代表你只係一路拖住佢向前行，而佢係連行都懶果種